如何面對軟弱，令自己變得堅強

每次受到小小威嚇就好易動搖自己嘅行為，做一啲不理智嘅事。但之後會好討厭自己點解要軟弱

有早知無乞丐

唔比後路自己

臭雞

你算甚麼男人 算甚麼男人

受到一啲嘅唆擺就動換自己，做一啲後悔莫及嘅事

無情就是無敵

唔關感情事，係覺得自己怕事性格改唔到

就算自己點令肉體上變得堅強，但心靈上就係怕事

具體少少好無

諗得黎都做左啦
自己參透下

例如途人撞到我，我會道歉、但明明我無錯。

俾人屌兩句就憂係心中幾日